根本傻閪先會住香港

根本老衲先會住香港

老衲係傻閪

老蚋好似係藍屍黎

你識條撚咩, 直接係深紅撚屍啦.
人地係人民日報 連登版 代言人呀,
仲成日參拜靖國神社喎

住香港=低等畜類

住寶蓮寺？

香港好多儍閪

納Dee住深圳市第一人民醫院

我住錢大媽，温暖的家

真正香港人係住香港島，只有香港島先係割出去

出家人自稱

佢唔係出家人，你又柒左

幾時開衲場日報

柒開

新界狗場

衲Dee喺高登寫反共文章嗰時你班柒頭都未出世